[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

上回講到 Trump 為保護香港，同英國成立聯合航母戰鬥群為香港立定海神針。今回再由中共經濟，分析 Trump 百國聯軍滅共大計既另一個劇本：港人 BNO 出逃，引發中國經濟崩潰，中共政權分崩離析。 今次一眾香港人既決定將會成為改變世界歷史走向既一個重大折點！

一：貿易戰令中共資金消耗殆盡

自貿易戰以來，中國節節敗退，中國無法再透過對美國既貿易順差賺取外匯。至 2018 年貿易戰以來，中國帳面外匯儲備淨值由 2014 年既 31000 億美金跌到 2020 年尾帳面不足 9000 億。9000 億淨值係乜概念呢？9000 億淨值入面仲有 6000 幾億係外資可以隨時走，仲有 9000 幾億係由香港同 BVI 借比佢 (港佔 4000 億) 簡單點講現時中國外匯儲備實數係負 5000 億

二：由糧食價值暴升、禁急凍肉類進口、缺煤斷電，證中國無錢

另一方面，最近我地經常恥笑中共無啦啦話急凍肉驗到武肺、又制裁澳洲導致斷電等等 CLS 新聞。但其實上面呢D都只係表面。真實原因係因為：糧食進口每年要 724 億、能源每年 2413 億、蕊片 3055 億，而中共已經無錢找數。簡單點講，中共已經比 Trump 既貿易戰搞到根本唔夠錢繼續玩外貿呢個錢搵錢既遊戲 為左保持流動資金，唯有左 cut 右 cut 做成各項 CLS 新聞

三：中共因私護照停辦，國內走向「鎖國」，熱錢流向 Bitcoin

而另一個大宗既外匯流失係旅遊同留學，每年 2000 億。本身中國已經有個人外匯管制，一年既額度只有 5 萬蚊美金。中國上年為左唔再流失外匯，直接暫停埋個人因私護照，近乎「鎖國」禁止出境，連呢 5 萬蚊 quota 都慳返。更瘋狂既係，黎到 2021 年，連信用卡境外簽帳、提款卡海外提款都會被銀行警告。最新既電子人物幣仲禁止買外匯 人民無出路既最終結果係近呢兩個月 Bitcoin 走資潮(爆升只是表象)

四：香港人出逃係搬石頭砸中共春袋

由明居正教授就分析，香港可動用外匯儲備其實唔係好多，只要一口氣有好多人變美金然後去埋外國，而且燒曬香港可動用外匯儲備，咁呢段空檔時間香港政府就要賣嘢填數，所以就衝擊到外匯，就咁睇可能對港元可能冇乜影響，但只要嘗試拉闊鏡頭連埋中共已經負數既外匯儲備去睇 (要記住上面已經無錢到要抽香港 D MPF 上去) 香港人大規模撒退就會對中共做成政命打擊。

五：大陸同香港都係磚頭經濟。磚頭一碎，全部都成仁。

此外中國過往數年用發債推國家 GDP 再用樓價鎖定成果，因此香港樓價一跌全國會含家產。依家大陸仲未有一個國際化程度高過香港嘅城市，香港樓跌，最近香港嘅深圳憑咩貴過香港？深圳跌，北京上海廣州又憑咩咁貴？然後二三四線城市嘅樓價會骨牌式下跌。香港樓市係全中國樓市嘅錨，一個冧，全中國都會冧，所以中共一定會阻止香港樓跌。 問題係中共仲有冇咁多錢去阻止下跌？

六：五毛群空放負，港共陰招盡出，證明中共驚到瀨屎

而引述上回武俠小說所講，中共對 BNO 不停用五毛放流料，又不停將英國描述成人間地獄，又話香港前途無限。另一方面又相繼用 限取 MPF、取消居樓權等無恥手段，盡一切可能逼令港人留低。 但熟讀毛澤東語錄既我地更深明「如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好」人大既欲言有止，可見中共對 BNO 離開係處於恐懼當中。

小總結：Trump 已經打到中共得返 1/5 HP，到我地跟機

小總結，中國經濟已經向末日行緊，而 BNO 出走就係送佢一程既最好機會。只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。 所以，不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢場滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

光復香港！時代革命！消滅中共！煲底相見！

TLDR:

1. 2018年 Trump 發動既貿易戰已經玩到中共無晒錢
2. 中共既流動資金入面有大量香港同外國資金
3. 香港人離開會撼動外匯同樓價，兩樣都係中共致命傷
4. 中共行為更顯中共懼怕 BNO 大量離開
5. Trump 已經打到中共得返 1/5 HP，港人應承其意志接力
6. 只要香港人大批離開，會造成中共既經濟崩潰
7. 反之，中共強行鎖國則會導致 Trump設下的百國聯軍
8. 香港人是否用 BNO離開成為決定歷史走向既關鍵因素

香港人，報仇

惡魔政權中共、赤納粹體量巨大難以撼動。仲然香港人不怕犧牲，奮勇向前，前仆後繼對其發起一次又一次既挑戰，香港大革命一個又一個奇迹雖然震撼人心，卻仍難逃武力鎮壓的悲慘命運。中共更放出武漢肺炎意圖毒殺港人；戒嚴宵禁、國安法、全面監控、文革2.0相繼落實，港人淪為數字惡魔赤納粹治下的奴隸。在這裡，清醒才是錯誤的。

雖然如今洪水淹沒香港，上帝卻未有放棄港人。祂指示英國、加拿大、澳洲分別為港人搭建橋樑，又命大天使特朗普攜三千精兵，意圖從地獄之火中拯救祂的子民。對惡魔來說：他所渴求的並非土地，而係這裡的財富，與及那些一直推動著這個巨大齒輪替惡魔持累積財富的工匠，一旦工匠相繼離去，不旦財富大量流失，地獄機器亦會隨之停轉，惡魔壯大入侵人間的計劃亦會因此而告終……

Malcolm Gladwell - The Unheard Story of David and Goliath.

上回：

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

P牌 Post 又推唔郁了，sad

移民 Post 早知開 World 台

標題起得差無人理

push!

幫你pish下

其實唔走/未走都轉晒d錢去離岸
呢個尾刀得香港人先補到

bno好似以前細個玩堆積木最底嗰舊
一拉走全棟就冧晒

都唔知講咩好，咁多中國高官幾萬億咁去美國都未死，反而BNO會搞得死

又打J

為人為己，轉錢離岸保平安。

為人為己，帶埋家人，齊齊享受西方民主自由社會。

轉錢走 就是抗爭

留名睇五毛PR瘋狂放負, 又話FF, 又話柒
樓主講得好. 愈多放負撚出來, 即係條路係愈正確

攬炒巴個post 又罵戰

我信明居正

已經賤價賣樓，開咗離岸户口，明年快閃，盡做啦 !
共匪一日唔倒台，香港人同台灣都好危險

侵連任失敗，
結束了

六：五毛群空放負，港共陰招盡出，證明中共驚到瀨屎

而引述上回武俠小說所講，中共對 BNO 不停用五毛放流料，又不停將英國描述成人間地獄，又話香港前途無限。另一方面又相繼用 限取 MPF、取消居樓權等無恥手段，盡一切可能逼令港人留低。 但熟讀毛澤東語錄既我地更深明「如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好」人大既欲言有止，可見中共對 BNO 離開係處於恐懼當中。

（六）講得好啱
五毛日日踩BNO移民英國嘅前景，有咁恐怖講到咁恐怖

開離岸戶口 將部分資產轉走係好基本
擺曬係香港一抄家就渣都無

那有幾萬億，有就變左世界首富啦
而且一個有樓家庭走一千萬好平常，十個就一億，十萬個家庭就真係一萬億啦最少，一個家庭當4人都只係走左40萬人，香港當一半窮撚，有錢既一半係紅唔走
咁既200萬人走就帶走5萬億，仲要只計有有樓既平民而非有錢佬

如果英國真係好似 5毛講咁樣，中共一定唔會出聲，等班黃人去英國死喇，啱啱唔啱？

但都仲有錢收買人同做大外宣wor

同你推下

你冇計到捉貪官同割韭菜回血呢一點
閒閒地捉一隻就回到一千幾百億啦

但係都唔好想像到咁美好
比多D心理準備，要捱頭果幾年適應期，除咗錢之外，心理質素都好緊要

五毛主要針對三樣嘢
１）黃色經濟圈
２）眾籌援助（６１２／星火）
３）移民拎錢走
呢三樣都係擊中要害，因為同錢有關，上街有得拉，用錢抗爭無得拉，最多使橫手凍結戶口，但凍得太多又驚影響外資信心

#春袋大發現 #一人一腳送支爆一程 #極權之下冇票仲可以點抗爭

敗登會幫支那回血
好快支那會翻生

push

推

如果英國真係5毛講嘅咁恐怖，下面班高官家屬就唔會移民啦！
英國有好多名勝古跡，中世紀遺留落嚟嘅古堡，喜歡讀歷史的人會好欣賞英國羅曼蒂克嘅風土文物，美加澳紐...在呢個層面上絕對無法比較

『外籍』高官及家屬一覽表
前特首梁振英 (全家英國籍)
特首林鄭月娥 (全家英國籍,香港無樓,家在英國)
財政司陳荗波 (全家英國籍)
律政司鄭若驊 老公潘樂陶 (加拿大籍)
保安局長李家超 (全家英國籍)
前警務署長盧偉聰 (全家美國籍)
公務員事務局長聶德權 (家屬英籍，英國擁有物業)
商務及經濟發展局長邱騰華 (全家英國籍)
前創新及科技局長楊偉雄 (家屬美籍) 在美國有5個物業
環境局局長黃錦星 老婆(加拿大籍)
前民政事務局長劉江華 (家屬已移民加拿大)
立法會主席梁君彥 (全家英國籍)
教育局長楊潤雄 (子女讀國際學校+留學澳洲)
民建聯副主席周浩鼎 老婆及兒子(美國籍)
食物及衛生局長陳肇始 (在英國倫敦擁有物業)
港大校委會主席李國章 (嫁鬼婆生鬼仔)
前教育局長吳克儉 子女(外國升學,已入籍)
前商務及經濟發展局長蘇錦樑 (加拿大藉)
前民政事務局長曾德成的子女 (外國升學)
前民建聯主席譚耀宗 子女(澳洲籍)
前立法會主席曾鈺成 家人(加拿大藉)
行政會議成員羅范椒芬 2個兒子(美國藉)
譚志源兩子 (在國際學校就讀)
愛黨藍絲周融 (大英帝國公民)
愛國導演高智森 (95年全家移民美國)....
.... 太多不能盡錄

香港人，報仇

傻啦！ 以前咪又係英國統治香港，仲未適應夠咩？
已經21世紀，又有手機 又有電腦，唔好將移民諗得咁恐怖
上世紀中 大把年輕人淨係拿住個喼就起程，一去就幾十年
依家香港人成家移民，帶著大舊錢一齊去，點會辛苦喎！

希望你講既野成真，推

讚同你講概野 問題係我冇錢想走都走唔到
最基本離岸戶口都要50萬港幣先開到個 HSBC Expact 點走

如果200萬人有一半人走，對香港一定係毀滅性打擊，但我覺得最後只有1/10人會走。。。

記得仲有唔好買made in china

另一個老問題
如果人走唔到只係銀行拎現金放係屋企
會唔會當走資？

出糧轉美金
經過呢一兩年
一定要有信念生存落去
滅共係信念 煲底相見都係信念！

可以考慮開 firstrade 美股ac
係離岸戶口嚟

70萬已經係毀㓕性打擊

少左錢應該計

外交部回應咗小說內容

共產黨：英國處理BNO問題上應權衡利弊 不忘中國對英投資923億美元及22萬留學生

仲有歐盟將會出動lifeboat

雖然QAnon feel
不過推推先，起碼都叫有d point

樓主講得幾合理，不過都係嗰句，唔會支爆架啦，唔好發夢啦

樓主試下send俾唔同KOL講下，召集非連登香港人用腳投
同埋除咗BNO走人，有冇其他方法即時可以做到？

以為係支爆兄開POST

Tui

搬石頭砸中共春袋

你有冇數據先，一般中共高官比走資條數都係可防可控，但香港舊錢無得控制，而且體量大到可性

其實唔 FF，邏輯上講得通

許智峯 Ted Hui Chi Fung

流亡唔係移民 只係打擊中共既手段

真移民 Post 五毛唔敢推 請幫我大力推

香港人埋位專心做自己野啦 我地唔係咁容易被分化到，攬炒巴經典錄音，亂世終團結繼續試唔同手段先係我地既出路：

侵成個印太戰略唔會一時改變，所以香港人更應響 deep state 出手前出手逼到中共印唔住發難

無錯，呢個就係港人既基本盤

岩岩咪捉左馬雲囉 但都頂唔到，人仔結算只可以頂人仔內部爆煲既壓力，頂唔到無外匯既問題

邊個話無票？你對腳就係票

你信有 Deep State 更加要響 Deep State 出手前做野，走人走到 Trump 個核彈可以出手(詳見上回)：

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

咪臭係，人間地獄又唔見佢地班仔女返香港

唔洗咁多錢，你去到外地開 Monzo Transferwise 幾千蚊都開得
D手足走佬拎 2 皮野就走到，一落地做 Deliveroo 聽佢講已經儲緊錢

另外如果你唔走，你每年最少響香港幫佢賺緊 18 萬，當一蚊都唔加你，做 45 年野係 810 萬 仲未計你養仔又要洗 400 萬，又未計呢個只係你份糧，仲未計香港班人渣老細用你既血同汗賺既大量財富 *班 pk 可能比1蚊你但賺緊4-5蚊 絕對唔好睇少自己，你淨係個人走都搞死港共

無用架，一定要去離岸，用港幣結算就唔得
以下2種情況都唔算走資
1. 港幣現金放屋企
2. 外幣放香港銀行戶口

其實 Trump 個艦母戰鬥群真係保住左我地 人大果幾日決戰日黎，香港人欠 Trump 兩次多謝

歐盟果個 confirm 左？

我專登炒 QAnon 講到咁既 但寫既野係有根據希望大家思考下下一步點做

支爆左會唔會話你知，-5000 億條數你估流架
就係你既設限先令中共一次又一次休息既機會
我地要既就係接 Trump 力打爆佢

係，不過QAnon都係以邏輯推論可能會發生嘅事
叫人去準備下一步，不過左膠同埋獨裁者唔會like

有legal basis

其實我收集過叫香港人走既 KOL 片，但夠薑講既唔多。因為 KOL 係根據D人想聽乜而講乜，為吸粉多過講戰略野。(但呢班人夠薑因為撐 Trump 講 fake news 同埋痴線到逼某D政黨戰略上做D痴線野，例如逼人非關鍵時刻總辭)

夠薑講只要 Martin Oei，但佢做新聞出生，講野有自己底線，無法好似我咁將D線索串聯講到武俠小說咁 但偏偏文宣係需要震奮人心

唔記得左紅字呢句

咁講，黃之峰屋企人都走左，但偏偏之峰之前一直係反對人走
如果你有聽桑普，傑斯響比人拉前都講過想去台灣避風頭 *拉前會有人跟蹤你，等你無得走

點都好，我地要同中共頂到底，今次 BNO 就係最好既機會

國安法根本係非法侵略/政變黎，所以無可能唔郁

有用post

有冇留意香港同大陸的金融帳?

有冇send過先，未就做咗先再諗
主要係身處海外嘅KOL先敢講

send 就無 send 過，但你可以試下，你需要我可以比埋 word file 你

睇過淨流出左好多個月，但我無細心睇 中間有乜奧妙

我都係睇到流出，因為金融帳難造假，經常帳就加價加量

同埋點解得9000億儲備?唔係32000億咩/.

其實一直講緊既攬炒就係呢樣, 而唔係依家既民不聊生
攬炒係講緊香港失去幫中共賺錢輸血既能力, 香港人, 人走到最好, 人走唔到都要搬錢走, 200 萬黃人+身體很誠實既藍人, 搬啊!!!!

淨低果D係外債同埋境外投資，全部係應收未收 即係根本呢舊錢無流動性，但問題係中國要買野維持生產同外匯就要靠流動資本去做，但呢舊錢係由響 香港 同 BVI 借既錢頂緊

總結得唔錯

淨係走錢無用，人都最好走埋！！你每年最少響香港幫佢賺緊 18 萬，當一蚊都唔加你，做 45 年野係 810 萬 仲未計你養仔又要洗 400 萬，又未計呢個只係你份糧，仲未計香港班人渣老細用你既血同汗賺既大量財富 *班 pk 可能比1蚊你但賺緊4-5蚊 絕對唔好睇少自己，你淨係個人走都搞死港共

更重要係，你走香港班仆街藍絲要頂埋你交果做稅(that's why 屯地波要加稅)，到時班賣港賊佢地就真係活響人間地獄

呢啲濕鳩文都推係咩事

同意。 但現實係有d人唔係話走就走

要同中國決戰請盡早安排

所以咪無人推 主流唔相信離開就係最好既攬炒

其實好多人都明，只係搵藉口去否定呢樣野。

不過我估兩三年內就會不斷有人走。始終香港變成黑警之城，正常人朝不保夕，最後都要走。

問題係呢件事唔可以拖，中國一旦休養生息完，呢個如意算盤就打唔響 所以要盡快行動，盡快實施攬炒先可能盡快光復香港

佢唔中意講到武俠小說咁

正皮

要快見效，就唔係BＮＯ可以做到，要班大孖沙出手先得。其實中共都見到呢樣野，依家不斷課金托市，留個希望俾有錢佬唔走。

基層 藍領 ： 請諗方法澳洲/英國 (BNO holder)打藍領工
大學生：儲錢去加拿大young talent scheme/EU讀書 (學定德文/法文) (個人prefer後者)

其他 記住命比資產緊要 有命先享受到資產 同埋流動到先叫資產 賣唔出個的叫bads (goods既相反)

伴侶死都唔肯走 扔低佢 佢會累死你 一個死好過2個死
黃絲家長唔肯走 捉埋佢走 香港用嚟搵錢 比狗住嘅 絕對唔係養老好地方
藍絲家長唔肯走 扔低佢 比佢感受下社會主義鐵拳 佢死左係佢應得 佢要為自己決定負責任

家人重病想陪 呢個無辦法

掛住個社區 屌 原來有人中意住狗屋做奴隸？

我諗解答左大部分走人嘅困難

推上熱門

香

港

獨

立

唯

一

出

路

各人有各人難題
可以做嘅係自己份內嘅野
一人一小步，支共都好頭痕

我準備去唱外幣了

外資多謝佢都黎唔切 可以套現

你講緊既都係後生既cases....
我都同意細過30歲既點走都得, 但30歲+, 尤其40-50歲既未必咁易走?
不過我都同意依家既情況一定係要盡一切能力走, 只係想指出實際行動唔係靠一股熱血, 有家室既人要走係要有全盤既考量 :

上面四老通常都走唔到, 自己走左真係由得四老係香港自生自滅? 留筆錢比佢地過世?
年紀咁上下又有資產既通常都供緊樓, 都要時間變賣/處理, 而且唔係個個都手持優質樓盤話放就放
有仔女既話, 去到學業點銜接返? 去到外國住邊區, 又要自己搵到工, 又要夾到仔女返學
自己去到外國點搵食? 唔好講咩有手有腳一定搵到食, 後生仔一個人咩都無過去創下緊係易, 一家大細過到去就有好多顧慮

以上係我同公司同事呢排都討論緊既野, 可能係我地畏首畏尾無瞻啦, 但我諗好多想走未走既人都係考慮緊以上既野

走咗錢先

正呀喂

簡單一句，敵人反對我哋就要支持

其實呢個咪就係香港抗爭失敗既主因 烏克蘭上前既係父母果班，幫仔女爭取。但香港人呢？上前係後生果班，我唔係話分化，但當之前既手足坐監既坐監、流亡既流亡，今次擺明走係同中共攬炒既決戰，成班仲諗點生存同搵唔搵到野做 出黎抗爭果班命都無埋啦！！！到底你地係等緊乜，洗唔洗比個官你做先走！！攬炒呀！！

淨係走錢無用，人都最好走埋！！你每年最少響香港幫佢賺緊 18 萬，當一蚊都唔加你，做 45 年野係 810 萬 仲未計你養仔又要洗 400 萬，又未計呢個只係你份糧，仲未計香港班人渣老細用你既血同汗賺既大量財富 *班 pk 可能比1蚊你但賺緊4-5蚊 絕對唔好睇少自己，你淨係個人走都搞死港共 更重要係，你走香港班仆街藍絲要頂埋你交果做稅 (that's why 屯地波要加稅)，到時班賣港賊佢地就真係活響人間地獄

咁你幾時走？

幫你推啦

標題唔吸引，去邊都無人推

連登仔睇標題多過內容

我好想食譚仔，但呢度無

仆街，返去抄下袁爸爸 D topic 先 下次標題寫 D+100

40-50歲正常有BNO

上面四老通常都走唔到, 自己走左真係由得四老係香港自生自滅?
上面咪答左 唔通因為四老搞到滅族？ 優柔寡斷會害死你

年紀咁上下又有資產既通常都供緊樓, 都要時間變賣/處理, 而且唔係個個都手持優質樓盤話放就放
有幾多流動資產帶幾多走啦 都係個句命重要過資產 人走左層樓再慢慢搞 有左決定先慢慢搞層樓 (當然沽樓係鬥快 越遲決定越難放)

有仔女既話, 去到學業點銜接返? 去到外國住邊區, 又要自己搵到工, 又要夾到仔女返學
英國有免費public school 同埋英國無左東歐移民係唔夠勞工 武肺緩一啲搵工就好好多 香港課程係快過歐美
外國生活成本係低過香港 最緊急情況 一家人預四五十萬過英國捱到半年以上 (租唔計倫敦Zone 1 2 平過香港 食自己煮同香港差唔多 平香港啲啲)

最緊要係盡快落決定 走多一個人 走唔到個的會有多一分資源 多一分生存機會

巴打寫多少，我會出 Part 3 講一個手足走會對港共帶來幾大傷害

同埋我識D手足同女朋友拎 30000 去英國，依家做緊 Deliveroo 已經儲緊錢

推呀 我都留意到
3個都不停有人有心無意落力分化搞到互鬥

支持
推

你懷疑你係佢本人 講嘅point同口吻好似

*我

點解大學生prefer EU？加拿大唔係易啲？

冇話等緊乜，簡單講咪就係有好多包袱，呢樣嗰樣放唔低，畀好多藉口自己唔做改變，好多人根本冇決心去放棄自己既有嘅舒適，打份牛工做下等下咁就幾十年，佢哋明知唔想過種咁嘅生活，明明口講厭惡自己嘅工作，咪又依然返工，香港人堅持返工唔通真係鍾意返工咩，大部分都只係頭腦思想被囚牢，安逸耐咗驚冒險，唔識反抗或離開唔理想嘅環境

唔好意思
碌咗個橙入嚟

支持
已到祖國settle

少咗一堆pr狗入嚟推post

明顯大量 PR 收左錢做野

呢個世界除左有 Trump 粉仲有我 Martin 粉

EU 幾個國家識當地語言就唔洗錢

我唔係想責備人，真係用條命去駁搵唔到工咩，你仔女重要定份工重要？咁無工做就唔光復香港？始終跳唔出呢樣野，中共大可以繼續多一萬年溫水煮娃 機會就響眼前，咁都唔把握？

多謝手足，距離滅共又行近左一大步

PR 狗知道認真移民 Post 唔夠膽推

幫你推下先

就算中國崩潰鎖國，幾咁不濟都好，我都唔認為會咁易死。始終有14億隻絕對忠誠嘅極端狂熱信徒。

順便同你推下

幫手推

唔通你唔想請 14億小粉紅再次感受社會主義鐵拳帶黎既威力？

十幾年無停過電，今年開始停
食左十幾年進口肉，今年轉食草
開放旅遊十幾年，今年開始禁錮 (對世界有益既)

就算唔成功睇到支那人受難都 happy 呀係咪先

其實大部分都係供後代去留學 退休再過去
成本唔高

因為杜魯多信唔過
EU 德法比利時學費唔貴 甚至免費

推下

人走錢走走

瑞士銀行有十幾萬億美元
全家捉曬自動變提款機

p 牌點幫推

因為世界上真係有唔少豬，而且唔少人仍然唔想面對香港已死嘅事實
現代人

唔係設限，係用緊燈力啫白人世界要明某国大帝真係好有野心要無限expand 支那，真係威脅到自己嘅way of life 先會接Trump 力，岀力壓制某国架

財經快訊
撰文：高江進
2021-01-07 21:36
最後更新日期：2021-01-08 08:36
國家外匯管理局今日（7日）公佈的數據顯示，去年12月中國外匯儲備3.22萬億美元，按月增加380.32億美元；12月底中國黃金儲備6,264萬盎司（約1,948.32噸），與11月持平。

01 link唔post, 但點解你話得9000億?

人走錢走

幫你推

做到就唔會搞到今日 -5000 億啦

我都係比多一種思路大家，與其忍氣吞聲不如同中共決一死戰，反正一早反左面 仲交稅比佢打細佬咁 on9 咩

所以咪要激9到佢痴線鎖國囉

開多幾個黃圈post ，同時支持下印度版一帶一路，眼到國際線有威脅就會搞BNO

佢 30000 條數係外匯儲備，我果個係外匯儲備淨值
你同老婆講自己有 3000 蚊，但其實戶口你得 900 蚊，
但有 2100 借晒比D非洲豬朋狗友，應該會收返既將來
而老婆心水清，再問果 900 蚊原來有 600 蚊係外父比佢買玩具比個孫既
再問下，原來呢另外仲欠外母 800 蚊未還

咁到底帳面有幾錢呢？ 3000
咁到底現金有幾多呢？3000 - 2100 = 900
咁到底可動用既錢有幾多呢？900 - 600 = 300
咁到底實際帳面有多係自己呢？300 - 800 = (-500)

仲拖到2022？！

金融時報: 港府4部門致電多名金融界高層質問撤離香港原因

我會唔會係live chat見到你

你可以試下響 chat room 拋西瓜

勿拖，唔好比中共回血！！

講撚左 要走就襯 Trump effect 響樹盡快將 中共呢個 Bubble 整爆

而非洲班友打算錢到手後就飛腳踢走中國

巴打同左沈大師講？

無錯，仲有 Trump 2020 第一份貿易協議叫中國大爆買根本係加速中共外匯乾塘

未呀
可能佢都有mon連登

pish

其實應該唔關事，沈大師之前都有講過香港鎖關既可能性

但學者身份只可以欲言又止

仲有最想睇到佢鎖國唔俾班人運錢出國讀書，冇晒掩護出得到都係間諜方便捉人

搞撚到北韓咁就最心涼

巴打心水清 日本澳洲都收緊千人計劃皮

只希望Trumpism without Trump 真係會work

東亞呢四年都焗住打defense

今日 Martin Oei 再講走資，香港人應該順勢同外資一齊走

支持 Martin Oei！請訂閱 Martin Oei！

就係因為怕 deep state 出手，所以我地應該響 Trumpism 效應消失之前最大化 Trump 既遺產將佢既戰略目標成事

一早sub 左 條條片都有like

香港人一齊返祖國啦屌

但你拉 Post

屌慣左手自膠

好奇學生點草錢
揾到都係啱啱好夠洗

去英國唔洗幾多錢，BNO Visa 最貴 IHS 比 15000 蚊，BNO 申請 2500 蚊，加埋 1 個人 17500 就得。

識 LOTR 手足兩個人帶 30000 HKD，買機票 + 住1個月既錢 total 洗 20000 HKD 立刻 join Deliveroo，兩個人加埋一個月稅後收入 30000 幾 HKD，每個月洗費 10000 多少少

根本加埋 30000 - 50000 蚊已經夠起行 而好多人比份 MPF 已經夠 cover 去英國個 initial cost，呢個咪柒婆唔比拎 MPF 既主因

話明係學生

另外你借稅貸可以借月薪 10 倍 點會無錢啊

學生留意下 加拿大、澳洲 同 英國 都有搵工 plan 同樣 cost 唔多

唔好覺得移民要洗好錢，五眼放晒水 叫人走

加拿大準備收更多移民人口

依家似係美國經濟泡沫未日 , gme 就係果粒石

屌, 都話明係學生囉
諗多啲好嗎? 個個就嚟grad咩?

學生有 學生簽證 玩法，一早走左勁多人去台灣美國啦 一樣唔洗幾多錢

仲未計勁撚平既日本、近乎唔洗錢既歐洲 做下功課啦，全世界放晒水

出去讀書唔會冇錢好嗎?
定係你覺得呢度個個中產fg 50k?

你了解下幾錢先！

台灣讀書平過香港 日本你有打工可以賺錢走
而歐洲唔洗錢讀淨係生活費 英國 Council 讀 Public School 唔洗錢
美國果個手足先岩，不過都唔洗太多錢

全世界放晒水比香港學生同手足，開始懷疑你放負撚

知你好心唔想香港人留係度受苦
但係你都要諗埋其他人嘅情況
唔係掉幾個方案就搞掂

你同我講之前不如你自己做下資料搜集先啦

全世界放晒水比香港人走，句句就話無能力

不如你實實際際了解下要幾錢先！

台灣讀書平過香港 日本你有打工可以賺錢走
而歐洲唔洗錢讀淨係生活費 英國 Council 讀 Public School 唔洗錢
美國果個手足先岩，不過都唔洗太多錢

全世界放晒水比香港學生同手足，開始懷疑你放負撚

平過香港但係都係錢, 武肺搞到揾份pt都難
就算畀你免費過去讀, 生活費都係錢
外國揾工? 武肺搞到經濟差, 點解要誚你唔請local?

我只係想講移民唔係禁粒制就得, 除咗錢, 佢收唔收你都係問題
美國有眼睇啦

好唔講學生呢個問題，咁你支唔支持香港人用 BNO 同中共攬炒？

同理，中國同香港都食緊武肺，點解唔響呢個時候用 BNO 抽乾佢 D 錢擊殺佢？

支持啊，想快啲支爆啊
有能力而諗好嘅盡快走

我只係用冇bno嘅人角度出發
有嘅話盡做啦

主要問題係無 BNO 果班要另外立法 cover 佢地

好文一推

日本好難入到籍

學生先最快走 無負擔

其實日本唔難架 在日華人有晒教學

*P.S. 好多在日華人係手足

現代武俠小說

原來走多 2000 億佢就收皮

大和：若香港走資不超過1.2萬億元 任何壓力可控

應該唔會掛

不過之前美金跌左半年，港幣個 buffer 應該強左，要計下先

幫推

走資情況估算達1348億

金融帳資料

師兄勁，可惜細佬 P 牌推唔到，我入去同你互推！

吳勝彪：港元將會與美元脫鈎

海航早唔破產，今日先破產，更加證明香港走難走資潮對支共嘅傷害
走啊香港人！

Push

洋大炮打共狗

敵人反對的
我們堅決做

蕭生好波 蕭生呢段片講 BNO 對中共既殺傷力

正啊，蕭生幫手

少過50萬，就用美國股票戶口
如IB,FT,CS等

支爆支爆支爆支爆支爆

內文講得ok呀, 如果條標題唔係咁浮誇, 可能吸引到多D人入來睇.

因為大家撐 Trump，唯有有咁浮誇得咁浮誇先，我之後用唔同方向出文比大家叫大家用 BNO

港人 BNO 出逃，引發中國經濟崩潰，中共政權分崩離析。

睇到呢句就知係尻嗡佬

但係要香港人放棄層樓, 搓番其他國家既流動資產, 呢個好難

分化狗已 MARK 名

#52 - 長毛:仍覺得共產主義最完美 中，朝同蘇失敗只因沒有貫徹執行

#214 - 太古悼念人龍超過兩公里

印尼排華前好多華人就係唔捨得層樓同舖結果。。。。

拜拜啦，五毛

1

二月申請BNO apps
可以走

建議 LOTR 去當地搞，唔知中國會有乜反制

03:34 二、外資恐慌性撤離，制裁BNO意限走資

精選│不承認BNO？英國槓上北京！ 讓9千億鉅款出走香港？【關鍵時刻】-劉寶傑 王瑞德 黃文華 姚惠珍 李正皓 黃世聰

賤種黃世柒爛牙閪講咁多大話唔怪得爛牙啦

屌你老母

原來澳門五毛狗同反BNO同一陣線
你地攻擊我只會比人睇到係，集團式經營
同埋你地好驚 BNO 走

#2 - 香港民主指數仲低過泰國月菲律賓,已經輸曬了

仲有我交加街38號，係 martin 粉，唔係黃世澤

其實要做到呢個效果好簡單，就係全部人賣樓套現。將D錢搬哂去外國就得啦！

走

我既基本分析都無錯，所以香港人走資一定係岩

顏純鈎
2021年2月7日
中美對話各自表述，緩和不易惡化也難

美國國國務卿布林肯與楊潔箎終於通了電話。這個電話真是難產，拜登上台已近二十天，拜登本人與世界各大國總統首相都通了電話，唯獨把習近平晾在一邊。國務卿布林肯也與很多大中小國家外交部長通了電話，唯獨把楊潔箎晾在一邊，甚至菲律賓﹑泰國外交部長，都先楊潔箎得此榮幸，只有中國政府，沒有被美國政府放在眼裡。
這在世界外交史上，可以說是空前絕後的待遇。不要忘記，習近平早在拜登宣誓就職之前，就早早發了賀電。拜登政府冷落中共，幾乎帶有羞辱性質，這對身為紅二代﹑老子天下第一﹑「定於一尊」的習近平來說，熱面孔貼了冷屁股，真是奇恥大辱。
布林肯與楊潔箎的通話毫無新意，雙方各自表述，重提自己的立場而已。通話與沒有通話也沒什麼差別，各自的立場不必通話也早已心中有數，通話的結果只是：我們終究還是通了電話，如此而已。
布林肯這個電話再拖下去，就太不像話了，那就表示拜登政府與特朗普一樣，準備與中共斷了所有溝通渠道。拜登本來是不主張像特朗普那樣絕情絕義的，他還主張和中共要有合作，如果一通禮貌性的電話都不肯打，那不是和特朗普的立場完全一樣了嗎?
所以電話始終要打，但不能由拜登打，由拜登打就太給習近平面子了，拜登不打，布林肯打，布林肯又沒什麼好話說給中共聽，因此打也等於沒打，但始終是打了。
布林肯強調新疆﹑西藏﹑內蒙和香港的人權問題，警告中共施壓台灣的問題，楊潔箎強調的也是這些問題，不過彼此站在完全相反的立場。拜登關注人權問題，是他的道義立場，不得不如此，否則就證明他與中共勾兌，會出賣自由世界的利益，從中共那裡撈多一點油水，那正是他因為兒子的硬碟門事件而周身唔聚財的嫌疑所在。
問題不在於拜登政府對中共作什麼表態，問題在於拜登政府有什麼把炮，能在新疆﹑西藏﹑內蒙和香港人權問題上壓制中共，使中共改變違反國際人權公約的政策。到目前為止，除了口頭上的宣示之外，看不到拜登政府有什麼有效對策。
在特朗普手上，已經做了大量實質的反擊，有效扼止了中共的擴張和滲透，拜登政府坐享其成，以靜制動，對中共的壓力一直存在。中共現在希望拜登修正特朗普的仇共政策，讓美中兩國恢復到奧巴馬時代，有商有量，美國對中共的滲透睜一隻眼閉一隻眼，當作什麼事都沒有發生，為中共的擴張提供方便。
但美國今日處境，與奧巴馬時代已經不同，中共財大氣粗，美國已經有處處受制之勢。如果不是在高科技上領先一籌，不是把台積電牢牢控制在自己手上，美國可動用手段已經不多。拜登再怎麼蠢，都會明白美國與中共之間，已是你死我話的零和關係，到這地步，就是誰壓倒誰的問題了。
拜登政府對中共侵擾台灣所作的軍事回應，表現在美國三個航母戰鬥群都派到亞太地區，美軍軍機繞台，甚至繞菲律賓，直接向中共還以顏色。也就是說，你想打，我一定奉陪，一打起來，保證你吃大虧。中共搞一點小動作，撩是鬥非，只是赤腳的不怕穿鞋的，真正開戰，諒習近平還沒有那個膽色。
因此，美中關係在近期看，不會有什麼改善的跡象，就是僵化膠著在冷戰狀態中，在不同地方交手，互相試探，互相施加壓力，不至於激化成熱戰，也不可能回到握手言歡的關係。
關於新疆﹑西藏﹑內蒙和香港人權問題，美國會繼續施壓，但除非拜登政府找到有效的打擊中共的辧法，逼中共不得不以人權上的退讓，來換取生存空間，否則，人權問題短期內也不可能有顯著改善。中共會死撐到底，維持自己的獨裁統治。
對中共最徹底的打擊，主要還是在經濟方面，像當年列根藉軍備競賽最後拖垮前蘇聯一樣，中共現在也正處在與美國作軍備競賽的狀態之中。為準備打仗，要大量擴充海軍和空軍，國家用天文數字的財政，支持軍備生產，其餘國民經濟的發展必受影響，口袋掏空了，左支右絀，動搖國本，那就是「忽喇喇大廈傾」的時候。
一言以蔽之，拜登是慢郎中，中共是急驚風，中共急，拜登不急，這場戲也會有一點趣味，不如讓我們也學拜登那樣，來一點「戰略耐性」，看看美中兩國如何玩下去。

LINK:

不分化
不割席
不督灰

BNO人去到英國的話, 不妨多啲用佢嚟表明身份:

既可表明自己香港嘅身份, 同時亦可以表明自己同英國嘅關係, 點解香港人係英國嘅一份子.

所以BNO既人快快脆走

走錢

走人

澳洲政府更新對香港的旅遊提示，提醒香港在國安法生效後，不再承認雙重國籍。

安全起見，人走到嘅都盡量走

細良爆talk｜林鄭唱衰BNO移民 中產賣樓提取強積金 劉細良：港府最驚香港人資產流失 #細良爆talk－壹週刊 Next 原刊日期：20210207

PUSH 有得走好快走, 逃生門唔會長開

杯葛中國貨

屌你班撚屌又經濟末日

冧咗未呀？

中國愈嚟愈強大，成個中國被個小學雞管緊都未冧呀

中國帳面外匯儲備淨值由 2014 年既 31000 億美金跌到 2020 年尾帳面不足 9000 億

Fake news 你話乜都得 啲資料係農埸文抄上黎

侮辱連登仔智慧

你可以睇睇呢段，簫生有簡單講解，不過我d數字係響中國官網 download 落黎：

佢 30000 條數係外匯儲備，我果個係外匯儲備淨值

中國 外匯儲備 = 袋入面既錢 + 借左出去應收翻但未收既錢

簡單D講：

你同老婆講自己有 3000 蚊，但其實戶口你得 900 蚊，
另外果 2100 借晒比D非洲豬朋狗友，應該會收返既將來
而老婆心水清，再問果 900 蚊原來有 600 蚊係外父比佢買玩具比個孫既
再問下，原來呢另外仲欠外母 800 蚊未還

咁到底帳面有幾錢呢？ 3000
咁到底現金有幾多呢？3000 - 2100 = 900
咁到底可動用既錢有幾多呢？900 - 600 = 300
咁到底實際有幾多係自己呢？300 - 800 = (-500)

國家外匯管理局公布，中國外匯儲備規模至一月底超過3萬2千億美元，較去年12月底減少59億美元，下跌0.2%。
2021-02-07 HKT 21:02

see #370 解釋左

不如你直接拎官方data 黎睇下

我d數字係響中國官網 download 落黎

放個網上黎睇下